定價 $4,380！Google Pixel 3 Lite 未上市已被負評

昨日分享過 Amazon 美國網站增加繁中介面，方便網友可以去掃貨，其中一件可以透過 Amazon 入手的就食 Google Pixel 3 和 Pixel 3 XL，至今 Pixel 都未曾在香港推出行貨。有消息指 Google 將會在短期內發表新的 Pixel ，不過並非 Pixel 4，而是傳聞已久的 Pixel 3 Lite 和 Pixel 3 XL Lite。

外國網站 MSP 表示，兩款型號 G020B 和 G020F 已經釋出，而且亦安排由 Foxconn 代工生產，至於是中國還是印度的廠房暫時未能確定。雖然實際上市日期還未公開，不過 Pixel 3 Lite 據說已經在印度有了定價，售價將會在 40,000 印度盧比以下（折合 HK$4,380），有別於 Pixel 3 屬高階旗艦，Lite 型號定位為中階機，這個定價被網民大罵不值，認為使用原生系統的 Nokia 或走高性價比路線的 OnePlus 更加可取。

又冇行又要貴.....

四千幾蚊仲要冇845

痴撚線
直接買 Pixel 3 啦

你咁講不如買poco啦

平一千可以考慮
而家我買nokia 8.1 算

其中一件可以透過 Amazon 入手的就食 Google Pixel 3 和 Pixel 3 XL

篇文支那拼音狗打？

咁又唔使咁極端嘅
唔使見到pixel就盲撑嘅
android 咁多選擇

lm

其實s9依家只係38XX，點解要買佢？

普拼狗

4千蚊買低階機

有行貨先算啦

都估到佢不過放心啦 一出無耐就會減

係都買pixel 3xl

鬼域pixel2都係4000頭
仲要粒u勁啲

咁貴..

唔會爆炸

s9有爆炸？

定價咁on9，買部mix2s再flash個pixel experience都係3200仲要有雙卡。

等減價咪得

有啊 你話係假新聞咋ma
直到e家都不願面對

我幾時有講過假新聞？